武漢大媽含淚覺醒：我支持香港獨立！中共係邪惡政權！

武漢女子淚流怒吼：中央電視台新聞聯播講的全部是假的，中共這個邪惡的政權！武漢這裡到處是病人，沒有人理會，我父母在等死。我支持香港獨立！

發佈日期：2020年2月15日
責任編輯：GG

勁呀 終於出現啦

一臨死先會講真話

太遲

係咪法輪功信徒

點解唔支持武漢獨立

起來！
不願做奴隸的人們！
把我們的血肉，築成我們新的長城！
中華民族到了最危險的時候，
每個人被迫著發出最後的吼聲。
起來！
起來！
起來！
我們萬眾一心，冒著敵人的炮火前進！
冒著敵人的炮火前進！
前進！
前進！進！

yes

1月23日已經獨立咗啦

疏9，你慢慢受下先

終於有人認清自己嘅權利同責任
不過，太遲啦

只有一次嘅言論自由
真係就黎死/講完就會死

就算係太遲，佢起碼無私咁精神上支持獨立先。

睇少啲大紀元啦

依家有好多人仲只係質疑緊市政府
而呢個呀蟬已經去到反黨

人之將死 其言也善

大媽 希望你來生不做支那人

人之將死 其言也善
下世小心d

呢個有哂片

太遲了

點解咁講

竟然？！

又收錢做謠

法輪功或郭文貴製作咁囉.

而家先醒

唔睇大紀元 咁應該睇乜？係咪睇文匯報大公報？

guns lots of guns

大紀元係法輪功 但大媽係唔係就唔知

微博嗰d話 依d係敏感議題 唔比發wor

中國人沒有一個是無辜的

一路好走

反了反了
往死裡打

又係呢個 唔想再知

呢條片喺品蔥個 Tg group見過

係病死之前,應該會俾國安殺死先

只有一次的言論自由

大紀元有時都有真相

行使一世人一次既言論自由

支那人無一個是xx

吹哨呀！

你地呢啲垃圾 唔撚醒
害死幾多人

依家臨死先講有咩用?

片都廢事睇
無聊

大紀元=反共大公報
對像係比啲冇自我分析能力既弱智藍絲睇

到佢好番又會話感謝黨啦，咪鳩理d蝗啦

應該已經不在人世了

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

死到臨頭先覺醒姐
中國其他省仲歌舞昇平 屌緊湖北啲人做乜週圍走咋
好好享受一次性言論啦

香港獨立

武漢獨立好過啦
俾人逼上梁山都唔反

人之將死 其言也苦

其實咁講法 武漢啲人就算死唔去都會革命

Push
Btw熱門咩事
垃圾po仲多過尋日

咁就大獲啦唔到死都唔覺醒既 真心無得救

Respect

真係唔到死到臨頭都唔會覺醒
算啦呢位大媽希望你下世唔晒做支那人啦

60年大陸餓死幾千萬，咪一樣冇反

呢班撚樣奴性深入骨髓，冇希望啦

反正都死
不如上街同共匪博一鋪

死得七七八八嘅時候中共就開始做戲派軍隊派醫護入去拍片救人 好似地震咁樣做埋好多感人故事

然後死唔去嘅人會多謝黨救返佢哋

你收雨皮先啦
認得你啦

真係太遲出聲了
生係支那人 死係支那鬼

不過你都起碼肯講真話 希望可以喚醒更多支那人反共
byebye

嘩，以死相諫

武昌起義呀！你地係歷史上既革命家黎，自己獨立打柒中共啦

正想講

咪搞笑啦
過左條氣又話我的國

法輪大法好!

上面好撚多5毛潑冷水

香港獨立

唯一出路

連登仔對支持自己既人咁嚴格做乜

推

算鳩數啦

班友點都唔會醒

裝睡的人

大紀元都呃到兒登仔

我就係要依D.jpg

支持 理解 尊重

恭喜你行使一生人一次嘅言論自由

個大媽話佢已經畀所有屋企人杯葛踢咗出去屋企群組

臨死先識醒

起來不要做奴隸的人民

中國有言論自由的，一生人一次

邊撚個係同胞, 痴線

病到五顏六色啦

所以話未見過鬼唔會怕黑
一定要經歷過先識
未經歷過就話人果啲根本喺無知
鬧香港人果啲，希望佢哋地方之後會出事

但自己係電話前面咩都無做

言論自由(0/1)

宜家同獨立已經冇分別，所以要幫香港獨立

人之將死，其言也善

樓上有啲on9，片源唔係大紀元出先架，今朝一早有人share

然後就沒人為我發聲了

連武漢人都支持香港獨立既時候，大部份香港人依然相信一国兩制，有趣有趣

到死前果一刻醒覺係好事

人之將死，其言也善。

大紀元！

冚包散先黎話有叉用

想有人救佢

想改變其實我覺得唔算話太遲，因為覺醒之前一定要經歷過呢一啲野

到佢好返就會話果時病傻，講錯野

Push

當唔當係手足？

勁～不過遲啦，人又唔多，冇咩用

勇武大媽

多謝支持

禾么花生

Connect 良心醒覺的人

佢之前都好似出過另一段片鬧政府

😡😡😡

最弊就算變勇武也聚集不起來....

唯一嘅言論自由quota用左，希望西台灣人會覺醒

大部分人已經變晒東亞病夫，點獨？

共產黨心知肚明！

RAP

武昌起義

Great ! 武漢手足！

針唔拮到肉係唔知痛

澳門

其實佢地嘅國歌好諷刺
佢地就係比人當奴隸嗰個
日日唱都忘記咗思考首歌嘅詞

首歌同咁多代人講左咁多年都無人
企出嚟 覺醒推番政權

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

唔見棺材唔流眼淚

我諗李文亮死前一刻都未必講得出，遲到好過無到嘅。
非洗白，但希望多啲人覺醒。

證明上面真真正正咁失去民意啦

手足

好感動, 犧牲自己說真話, RIP

太遲了 整多幾件大事件班友先知正

睇少d大紀元d 19廣告啦

晒氣 唔好諗住支那人會覺醒
連佢屋企人都割佢話佢痴線就知
支那人真係要死清光先得

中國特色社會主義係咁架啦

推 推到去微博出現

中國人冇一個係無辜

算吧啦其他支那人睇到咪又係話佢分裂國家
係暴徒扮

死到臨頭先講真話
定係佢等緊公安黎搵佢

佢醒覺左，今生已經唔再係支那人

人之將死⋯⋯⋯

中國
脫離共產黨
獨立

多謝鄰國大媽

搞清楚話人遲先係分化

藍屍：搵演員做假新聞

太遲ed

覺醒嘅人就唔係支那人

又係蘋果

覺醒左佢今世已經唔再係支那人

覺醒左嘅人就唔係支那人，佢只係一個華人，當然係同胞

人之將死 其言也善。

好快會被被感染

佢地唔識唱架喎 （搞不清楚了）

醒覺的人就是手足 唔好下下都屌

都係死全家啦

Respect，不過鄰國既野幫你唔到

來生不做支那人

中共抹黑法輪功係邪教你又真係信
同支那豬有乜分別？

昏睡百年⋯⋯⋯⋯⋯⋯

人之將死

唯一一次既言論自由

老實講口音唔似大陸人，比較似台灣老一輩既口音

之前啲茄喱啡仲喺度揸住張紙背歌詞

太遲了
條片應該好快無左

太遲 死到臨頭先識講 你都係乖乖地去死啦

把刀都係條頸上面先識死 有咩用

too late
講完乖乖去死啦支那豬

唔想死就起義啦，唔係嘅話冇人幫到你

一次性㬵袋
一次性口罩
一次性服務
一次性言記自由

Push!

Everyone must see this!